富途死機呀

救命

仆街我都係，一入就死機

無事喎? 點死法?

我想買野呀點解死機架

溶斷

入都入唔到

應該死app pc無事

我一早開定而家冇事

pc 登入唔到呀

睇唔到報價

不過持倉睇到價位變動

電話同電腦都login唔到呀

我想賣左隻1548呀

屌

你個野壞左呀

股joy呀

係喎, APP 持倉仲串流到

屌 我都係

洗撚賣咩

支國野係咁上下

救命呀 開市入左熊

屌 做乜鳩

屌啦星

召喚你個野壞左呀.jpg

回水啊仆街

第一日用咩轉server 搞點啦